胸骨唔平衡

瞓平個人嘅時侯
會發現一邊胸骨高啲 另一邊低啲

有冇巴打都有呢個問題

脊椎本身有無問題?

唔多覺有wor

本身有小小高低膊
由細到大都係左邊身發力多
結果依家左胸骨突過右邊

樓主幾大?應該係脊柱側彎，細個仲有得醫，大左定哂形就難D

高低膊都有機會關脊椎事 不過唔使太擔心 係scoliosis啫 如果真係覺得太影響外觀 可以著糾正既背心

24歲了

巴打有冇咩醫生介紹

一樣
只怪自已以前冇及時糾正

細個以為自己太瘦先會咁

依家大個左先發現出事

雞胸？

脊柱側彎手術都只係從脊骨入手
胸骨肋骨唔理
整埋嘅話我都想整

巴打有冇醫生介紹

可能令你誤會咗
我未做過呢類手術 只係睇過唔少資料同問過醫生
有啲醫生講明脊柱側彎冇得醫 胸肋移位問題更加唔理
不過都建議你睇睇醫生聽佢地嘅專業意見
就算醫生話醫唔到你都可以叫佢寫紙比你去睇物理治療
我仲搵緊好的治療師 加油

去做運動啦

我啲胸骨歪得好勁
搞到個胸肌好明顯係邊大邊細

唔醫會點

其實如果夾硬做心術 係可以整正返胸骨肋骨 因為胸骨肋骨突出嚟係因為佢地連住脊柱 可以減少不平衡 但係側變唔夠40廣無必要做手術

無病無痛無影響肺功能都係健康 好多人都有輕微脊柱側彎 而保特都有幾勁嘅側彎

人側彎唔痛我側彎就痛
醫生都話醫唔到

去睇物理治療啦 唔知點解有啲醫生唔鐘意叫病人睇物理治療 但其實係幫到手